［無知一問］如果當電腦係計數機係唔係可以唔著重顯卡

話說我最近run matlab好慢 所以想換機
理論上講顯卡係圖像計算
如果要programming 顯卡應該可以正常就得？
但係見到唔少人話顯卡可以幫手計算咁

唔係圖像既野 就係cpu處理

GPU 已經唔再係單單 For 圖像.
GPU 計 floating point 係快過用 CPU.

而 Mathlab 係 support 用 GPU 既

樓豬同#2都好撚慘 坐咗十幾年監

nvidia最勁果部俾人拎黎計武肺解藥

顯你老母

係同唔係
自己寫嘅九成係 cpu
專業嘅package 有可能用gpu 係底